FIFA 19 Ultimate Team討論區(202) 終於搶到1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

助攻變左搶左1001

越冇期望就越有希望
抽卡同樣道理

花式搶 好型

抽廢金算 冇運抽唔到icon

今晚新活動應該有upgrade SBC
廢金都可能變鳳凰

笑咗 助攻

其實而家de gea定舉手先係第一神龍？
改左版後DDG 好似好用左

SIF MAHREZ好用到.....

不嬲都係DDG勁d
古圖作用係唔移龍/移少少就救到死角finesse

Headliners即係點 完全冇頭緒 估唔到係乜

nif嚟講其實應該仲係不相伯仲
但隻game嚟到LEE個階段, 仲用boateng/hummels就太性感

到你有錢想搵icon包住, 點都升前場icon先啦
而且向上ddg又有if totgs toty揀, 又有得連toty ramos/nif if potm toty vvd

係選擇局限性嘅問題
不過如果舉手出到if會幾多人用

EA: 唔課金就過住食鉛啦

6w1L d人真係廢左好多
利申 我冇勁到

feel到下場俾人強姦

第一場就對爆機隊
立即輸一場

舉手都幾難出到if

上icon緊係升後場先
80萬中堅>80萬防中>>>80萬前鋒

冇睇德甲，傷完之後係咪少左神救/平庸咗

>>>>>>80萬中堅

比d甜頭你炸

覺唔覺得更新後無咁多大比數同射門次數
每次進攻都要有耐性把握每次機會
無咁多9射同健康射之後似返隻足球驚
不過又變返彈彈波同斬燒味

88 rijk

適者生存

其實都勁
不過德甲邊駛咁多神救
除左多仔可以同拜仁鬥攻
所以佢clean sheet都無用

變返FIFA18咁

唔覺 要唔入一樣射極唔入
入開就亂射都入

中堅去到ramos/sif vvd+一隻icon已經好夠
配到nif ddg
之後谷爆個中前場先算

上網search一下就見到篇新聞鬧佢

利申 紐亞fans

無左綠燈當EA要逼害你時你更加難入波，另外對土豪隊個差距更加更加大，你真係要高人兩三班波先有機會win.

就係要逼玩家有好技術之餘 仲要有靚陣
下下被你普金贏爆機隊
仲邊有人課金

無咁多姐
實有幾場亂黎

頭先去訓練場狂練綠燈直ban同綠燈直ban地波(唔係地波finesse)
練熟個手感

low driven

係呀
就咁綠燈地波

我之前咪好習慣禁區入面踩停，再scoop turn去個靚位即刻燙嘅
依家好難再燙得入，就試吓scoop turn完應該點樣射先再有效
發現係綠燈直ban地波

scoop turn完燙得靚嘅話好有成就感

依家冇啦，禁區入面scoop turn完綠燈燙都會出界
所以搵緊scoop turn完之後應該點射
正面就直ban

價錢差唔多 只係夠錢買一個 邊個好

咩陣都唔知點幫你揀

88列卡特定普金ramos?

列卡特

任何一隻都連到 左閘幻幻mendy 右閘取消佬 中場icon

練左咁耐先有少少成積（D3)E3,零課組曼聯隊宜家到尾聲又要重新練過，無咁好耐心重新來過啦，改打pro club 算

季初成隊拜仁都柒啦
近排隊波好番好多啦

華拉尼

連續5個作客都唔打.....

咁用返皇三角先

要簡迪定普巴 夠錢買其中一隻

有無陣睇下

25圖永久blacklist

咩陣
有咩人

中場kdb 法賓 費癲

7w1l 未試過 平時3w5l 大家咩成績

依家多人射地波
古圖正式收皮
ddg變返神龍

費癲換簡迪

直接po出嚟啦

真係要換咪 簡迪+邊爐
雖然邊爐係屎

你想換法賓定費癲
高換高 矮換矮
利申 我換矮先

留法賓 換簡迪好無

好

仲有隊rttf vvd同rttf黑山加ddg㗎 不過皇三角用落順d

賣鳩哂佢 入icon啦
hierro rijkaard blanc
rio maldini
一級一級上

計埋有大約2.4m 邊個開始換起

first icon

2.4m cash既情況下
隊波有咩人

右閘 walker , 取消佬 邊個好。 定係等瑞士聯賽個隻閘

定換toty 都幾正

祭品

我今年第1隻砌既ICON都係佢

toty 需要好多icon去連chem
如果功課陣

包皮黨
J卡面黨

波叔 petit 幻幻mendy lala 幻幻aouar 包皮 屁馬 伊巴

我都算好運 開PACK 中返兩隻87肥料

不如你係FUTBIN砌張圖出黎比大家睇

我開哂一隻84都冇

middle blanc + middle maldini

中呀 參考下先

星期五個gameplay真係cls

依家入組織波仲開心過finesse

以前既話 最尾個腳唔洗傳
first time finesse 搞掂左

阿Lui又直播
一路吹水一路30 win

係
其實依家慣左覺得ok
比人入波冇乜得發脾氣

果下地波塞去禁區頂就咁R1+X就得??

肯出scholes sbc未 等到頸都長

三十碼用FB魯泥入左球太遲健康射我都覺得唔好意思

應該係
再即用x彈入禁區
然後普通綠燈ban

我成日想比呢D R1+X
但係經常LOCK錯人比歪哂

傳波個隻人仔 vision會有影響

所以雙CDM 傳波數值一定要高

想問傳中用
R1+⭕️同⭕️+⭕️有咩分別？

所以我用aouar代kante打防中

Double ⭕️會中腰波

中腰波唔多覺喎
係咪要睇距離出呀？

依球如果就咁用X 係咪會傳唔到？

傳到 波會慢d

可能我記錯咗，都係中低地波crossing,不過r1+⭕️用落會更有curve

到底啲人球球衝鏡full replay係咩心態

你有無睇replay先？
如果人地睇我都會睇

放850k fifa coin
有意TG : KumaH

已經懶得理
佢有佢衝鏡
我有我照skip

被icon隊炒緊點睇

上集兩下o就勁

我有時就算想報仇衝返鏡
都會反射性動作skip左replay

絕殺先衝鏡full replay

玩UT真係可以搞到平時好好脾氣嘅人都變到好暴燥

球球衝鏡full replay，小心過唔到新年啊

史高斯打防中拍列卡特點睇

skip黨

除左世界波如倒掛或bale k 角對出finesse 籠門唔撲

通常人地準備衝鏡我就去斟水 廢時影響到

我平時唔會燥
WL先會
所以好少打WL

如果我入波先我一定L1 R1，到佢追番如果都l1 R1就相安無事。如果佢衝鏡睇replay 就同佢鬥睇，到佢斬角度果下pause佢一次，八十幾分鐘又pause佢一次，用盡晒d pause先放佢走

只要一睇reply我連中場都慢慢黎
睇飽佢

今晚打Weekend league 各位留留手

有時對住呢d仆街又追唔番場波，就去廚房拎罐汽水，一路拎住手制禁pause，再上黎追post

係，今集R1+o勁好多，不過唔知點set成功率會高d,好多時都被后防block咗，set潛入後方又做唔到youtube教學片咁快現位入攝

其實我好想人地衝鏡 等我可以睇下連登

入4球夠未
洗唔洗再多啲

王道

領先緊無喇喇狂中柱都失瀨野
之後比大陸仔係EA幫助下2分鐘追我3球反cup
竟然都冇發脾氣
EQ更上一層樓了

我78分鐘領先緊2:0, 禁區清波變落剷 我隻LB直紅，之後俾佢連追3球 訓練EQ既好機會

請問各位我個陣可以點執 RM換salah?定係儲多少少買普金包皮（但會唔夠chem) 唔該晒

Coutino換son la

唔記得左報wl

報乜呀，陪屋企人過新年好過啦

Matic換其他

我都試過明明禁x佢幫我落鏟 屌佢老尾
Btw打wl本來就係訓練eq

超級新手，得20萬budget，應該由邊度開始upgrade？

4隻熱狗仔同沙高優先換(唔係針對)

截極波都彈番對面 不如直接俾對面嬴啦ON9 EA

Ucl卡放得就放
左閘換mendy
右閘aurier
Cdm用gueye或者ndidi
Cb sanchez/baily
Gk ederson
前面三隻英超好多選擇 睇你喜好

85blanc真係好正

多謝

Good weekend

想問下個陣可以點執 budget 800k

Btw廿萬 我係你就儲多少少入hazard/aguero

我而家兩隻輪著用but thxx

今晚款卡叫headliners

咁買隻法賓先 第一次打wl 又興奮又緊張

[url]
[/url]
WL 開波

加油

唔好咁開心打wl
等你打完30場有咩感想

場場起碼中一次柱 仲要有d係必入波 改得好啊 first time fitness有問題就改曬fitness

有無人分析過係關於咩

終於知自已改左冇綠燈之後出左咩問題
就係踢得太急 下下都想打入禁區

太多唔同分析

左右實比人中出

太心急，你d人會走唔切位

LUI 同 SONY 開台真係好大分別
SONY 打到咁燥做咩

今晚係咩卡？

好 打完上嚟報告
btw 如果我見對手個陣係比較窄 入場後就較兩個防中看守中路 如果係闊嘅陣就看守邊路 咁樣做好唔好？ 定係用返default看守邊路好啲

Sony 同shing 都好容易著火
Lui 會平靜少少

今日連線LOADING勁耐, 有無人都係咁?

得，但怕你馬迪唔夠快

睇lui舒服好多，冇見過佢燥或者賴gameplay ，反而見佢話特登搵d4格嚟試。

星期五晚唔打是常識吧

SOBB6969696969
屌你老母領先一球就開始後場猜
今日打左差唔多十場 真係得香港人先衝你cam

其實各有各style啦 岩睇咪睇唔岩睇就算 真係太少香港人開台打fifa
越黎越多外國人入黎佢地既channel 個風氣唔錯 唔再係我地去睇外國人打

鐘意SONY同SHING
應屌就要屌

有時發嬲先睇得過癮

隻GAME咁ON9仲唔屌要屈係心呀唔通
岩先SONY18射10中2入球
對面兩射1中1入球

sony真係好撚勁 攻同守都係 好撚佩服

啱啱打左場，俾人基士文first timed 白燈健康射入，一球第一時間傳中白燈魯爾係我隻89白蘭斯面前頂入，再之後俾赫傑禁區再出啲白燈腳外西射抽入，最後仲被人衝鏡

唔係laca就一定係rashford

第一球禁區內既話係正常
魯爾頭槌勁都正常
第三球新patch玩硬ban都係正常
俾人衝鏡就

大熱門普巴呢

福仔
EA獌

有都唔勁啦 冇乜人用

仲有冇巴打刷緊maximin

Rajam777俾我追返一粒就猜龍門
贏都贏都唔光彩

繼史上最廢TOTW
今次史上最廢potm提名

福仔

廢到冇眼睇
獌都係咁話

之前唔算常用健康射，諗住唔會太大影響，
點知打左5場WL，5場都打到加時

好似點射都會省中人咁
好玩左 但攰左

全部都係抽返黎 除左隻st之前換返黎之外
儲緊錢換後防 可以換邊隻

邊位巴打叫Hangsiu
隊波改左名做hhome win
你隊波又意甲又法甲咁
做唔到任架喎

patch完似乎用多左氣

redeemed 左WL 先發現呢幾日有事開唔到機
有冇巴打幫手入我ac掛哂30場送比人
希望益到人 唔好浪費

掛30場都好嘥時間

都係

咪送喇

好似係
所以依家試緊防守較均衡

普巴咁都無potm

咁都可以無普巴

自膠 ，以前睇慣咗winning 翻譯嘅名稱，搞到現在都會有時打錯

投連迪路夫

第一球係禁區外 多謝你呀巴打！知道係正常心好過好多

屌 宜家先追完post 乜上個post 咁多罵戰

miss jor

91 hierro 定 88 Rijkard?

等你等得好苦

猩爺幾時到你再發動下一輪罵戰

G持

原來咁多後生仔傾下計

長江後浪喇 咁鬼嗆口家下

同lvl 睇你link 咩為主

哇屌...卡塔爾 健康射....

咁姐係要玩ddg就點都係hierro

禁區外綠燈健康射

射到個日本後衛狂打自己

砌緊crespo 拍 伊巴

以前一路好似sam gor咁唔玩高波

但最近鐘意左玩埋呢飯

伊巴d頂波似入樽咁 個下感覺好似強姦對手咁 爽過三分波好多

我之前都係咁match

當然列卡都可以雲迪克 配ddg

係咪即係大手入if kos

唔識斬波
係未要禁r1定唔知L1?

近底線 小禁區就l1 埋 拆你屋入樽咁

Patch完反而搵到伊巴說明書
禁區禁區頂啲位攞到波scoop turn drag back下 有位就可以硬ban綠燈近柱
角球 燒味頂波真係似強姦

confirmed新卡叫FUT 19 Headliners

下面係prediction

唔知佢地有冇資格屌
要有請d 戇鳩連登仔上黎解釋下先得

咩陣 撚下都好
我冇報到wl

confirm係少左，之前nif messi neymar都勉強頂到全場，而家70分鐘條氣同之前全場差唔多
我用press on heavy touch

又夾硬出多張比SANDRO唔撚係呀

tie仔靚仔好多

EA唔想D人TOTY之後棄GAME,越出越多ON9卡
果D只係PREDICTION, 分分鐘可能張張都9X

咁都搵位入

prediction
25古89dri 89phy

其實唔想我棄好簡單
俾我中咪得囉

老實講 麻麻地
巴打可能睇唔上眼

價錢 卡面 都贏哂啦

未到TOTS都通街9X RATING卡係咪ON9

唔係一定要勁陣既#
Ben 爺太耐冇用

馬度迪 萊斯 未用過 呢啲都吸引

Pogba有可能
冇理由咁都唔入圍potm

你科咪比你中囉
你班蛋散又零科想中好野，下世啦，今世做番食物鏈中低層先

學 某d 巴打話齋 幾好下 多d 選擇 收窄同爆機隊距離

多謝EA都黎唔切啦

我反而咁諗
我當平時D TOTY都係果10%課長有
其餘9成人都係玩淨低果堆卡，感覺上好似易打D
家陣通街9X RATING好似仲難打

笑死
咁都要引戰

巴打唔該曬你
如果你有興趣嘅話

youtube 見幾個都教人def set drop back

sony都drop back

出幾多都無用，輸波只會話人地屈toty
如果我有我贏左

抽下水自嘲下者

其實25古圖既弱點係咩

落地特別慢

依家越嚟越多人射地波
古圖正式收皮

佢打咩form?

仲係4231

係未L1 + R1 shoot?

有無人friendly

Begovic可以做返神龍

地波係點射 真係finesse low driven 黎?

頭先對面有條友禁區頂scoop turn 完即射球近柱急勁地波 又唔覺有燈

地波就係就咁l1 + r1 + 射
地波燙射就第1吓r1先，第2吓就加埋l1，r1唔洗放

就咁l1 + r1射

啱啱訓練場試咗scoop turn之後即刻大大力綠燈地波直ban，好正

幫我刷online single match啦

butland

Sam gor健康nerf咗你而家點入波多

yes
綠燈更有效

第一場wl就卡死左係呢到
係咪要同對面鬥遲quit game先會唔當輸

直ban近柱
依家練緊地波，發掘緊

唔似既 我咁射 都成日半腰波

似咪要細力d 出 我low driven 射半腰波多

我low driven依家吓吓都大力綠燈咁射

咁第一球有少少唔正常

agger

真係好撚憎人玩陰陽場

真
唔知咩心態

#POTM
EA SPORTS FIFA 英超1月最佳球員候選名單出爐：

湯希頓（般尼）
祖舒亞京治（般尼茅夫）
拿卡錫迪（阿仙奴）
連特路夫（曼聯）
拉舒福特（曼聯）
禾特普羅斯（修咸頓）

邊個係你心目中嘅1月最佳球員？
投票鏈接 👉

係咪rashford最大機會

有冇巴打有totgs利雲食評？
而家前場冇個頂得波

連輸兩場比啲廢撚過自己既on9波真係會燥

king唔差得過福

龍門位10chem同8chem分別大唔大

普金就最好唔好啦
toty嗰隻就冇問題
btw隻防中咩事

寧願用呢隻都唔用25

無錢都用住普金干sir呀

我張un吹ucl卡吐正式收皮了
落地慢到on9
睇嚟要用住卡西先了

屌...on9 中bug
setting 係對面個陣
換唔到人轉唔到陣

冇計，唯有當佢世界波

似福頭

因咩事84lala上到90k
好貴

啲曼狗唔係話一定係普巴咩

終於睇到ddg同其他龍既分別

有bb老馬食評

卡西無人屌 年就有人屌

聖卡西個term好耐啦⋯⋯

正字刑警
唔畀簡稱/有蝗氣

條友唔gur人哋話佢講年乜年乜先咁講 好似係

更新完之後真係好似去左另一個世界咁，完全唔識打
個個都drop back，好似場場都同摩佬打咁
我又唔識skill move 扭入去
明明之前係我drop back 俾人攻，搶到波就衝上去反擊，依家個個踢個波俾我反而唔識攻

好撚小學雞

好難搵

屌唔好做怨婦啦

開開心心討論下咪算 冤冤相報何時了呀

真係蝗語又唔屌 咩事

依家連SB 電腦都難打左勁多
除左健康唔到 直頭覺得防守都加強左

好唔好賣aouar upgrade其他位好
87萬加埋依家有差唔多100萬可以買隻icon

呢個陣加隻gotze

就係想換左隻gotze走
但唔用perfect link連reus又唔夠chem

小心中伙，squad名home win pls
入到去嚟真

炒卡一問
之前入咗N隻47k 87 sommer
同埋17k 82 jota
應該幾錢放好
召喚更多巴/炒開if嘅巴打

ballack+451?

更新前輕鬆贏SB 傳奇級
更新後rating 80 都贏唔到

我覺得D電腦彈彈波快左好多

9砌
cm對落任連

我5萬3放哂d sommer
不過我41K入 所以覺得係時候放

差60萬
諗諗課黑金

41
我昏迷咗幾耐

如果撚得掂高中鋒+忍到冇乜skills嘅可以試klose wor

kdb又冇諗過

啱啱咁砌
已有拜山

諗住今日WL一次過打到14win就收皮
之後都冇時間打
屌你唔知做乜 search 唔到對手
依家停左係 13win
算L數

klose上年would cup撚過
唔識用

夾chem

諗唔到有邊隻好

連續兩場1-2比人cup
一中楣就知出事

上星期出TOTW SBC果陣跌到好低

隻boateng唔滿chem wor
有閒錢可以換fs militao

拜山 哥利斯卡交換夠chem
隻militao都30幾萬
買完應該唔夠錢買ballack

普金包皮 世三 普巴終於放哂
個市快啲跌啦

st包皮跌到

今晚出新卡，D貴價貨都跌緊

而家既環境用有腳救波技既龍係咪會好D?

平時g3 今日10場2w

健康之鬼

EA會做返俾你㗎啦，抖下先啦

請教英超陣 st買盧卡古定哈利簡尼好？

準備入if Mbappe 等upgrade

兩個都唔好,一個唔識控波,一個慢到抽筋

有咩推介🙏

阿古路

最好阿古路,其次美羊

EA要做你真係冇得避

呢個數據唔代表d乜喎 人地控球6成

我係贏個個
對面其實都有2球單刀 不過DDG救晒

有無人可以幫手刷weekly

都一樣啦 贏既都冇咩特別 btw ching ho ball

我就刷緊
希望你唔係啲寫住home win但自己作客就走場嘅撚樣

今日個game play好似溜冰場咁

兩點出咩新卡

得好少貨，其實唔係跌好多
1.4m都係得1板

Upgrade再下星期就到

要2點先知

仲差四場

2勝6負
頭先有場20射15中輸4比2
對面8射.....

手足物相認

巴打咩名
我差3場

打住homewinplz 用馬賽隊徽

射得多真係唔代表d咩喎

咁點先代表到

有無人可以教下我點upgrade 想用ddg
得蛆記兩隻 mahrez 獲加 扭呀 吹得

綠燈driven shot係唔錯

WL完全唔同曬感覺....唔係好知自己踢乜

終於無哂鳩健射撚 好玩左

比數

我反而覺得好慢

算啦 我控到60幾控球 對面射 我block到都彈返俾佢對住龍射 打撚咩 自己撞埋黎又吹9我12碼 3場都係咁

肥仔波賣咗個ac俾sony ???

唔駛一路防守一路移龍

呢球綠燈LOW DRIVEN遠射都有
分享下 我禁區入邊多數 彈彈彈 low driven綠燈近柱 都幾有效

包皮st d 走位icon級

其實要點刷法 我都想刷十場 掛係度？

依球係就咁地波定係地波燙？

無啊 佢打得哂30場咪比佢打下
我要返工都無時間

地波 我冇過地波燙 唔洗地波燙 我暫時認為 我10場9勝依家 輸左場ON9波

=fifa18

後者

原來普通都咁curve

好似未NERF既健康射咁
打比賽會唔會演變到FIRST TIME FINESSE LOW DRIVEN綠燈

我訓練場都試過
禁區入面之前scoop turn完再即刻燙嗰d位
依家即刻大大力射綠燈地波都入到，唔洗地波燙

Nedved 真係好撚勁 全能到癲 勁勤力 長期幫防守 反擊又跑最快

睇情況射近/遠柱

Sam gor 打一場？

Prime 唔知打唔打到lam 個位

靈活？

好呀，咁我依家開機先
練吓射波都好

仆街得返40分鐘仲差3場
睇黎刷唔切

想問下隻Allan saint maximin 最平大約幾錢做到

你邀我？

放棄，打wl算

換左年簡之後仲衰過用普金普巴點算

上星期17場15win..今日20場11win

打哂三十場先講啦

用緊baby打ram已經覺得好爽 everywhere 都見到佢 防守好勤力

無尼馬戈類咁靈活 但好過bale

佢balance 得78 好驚

巴打你係咪打呀
我等緊你

唔理佢係咪跛 尼少

可能我baby 87 balance 86 agility

今日best哥不停中柱

玩條撚咩 下下斬俾朗哥頂

今日靠best哥 個仆街tevez激到我就快學賭波post發脾氣吞精

後悔咁貴整咗隻Gomez

唔好用，反應慢

點解蘇狗防守stat咁廢但成日截到波

我打緊加時

aggression高

老二 best 李華度
最勁係best 最抵玩係李華度 老二就時好時壞 有時傳波俾佢 佢身體對抗太差好易拎唔到 但射波又幾撚勁

希望佢可以出張25圖SPECIAL

可惜老二同best 係硬吹
想玩其他icon 都唔得

李華度2*腳其實影響大唔大?

贏梗卡住左
求救啊

一般

更新左都入

打打下個人燥左
唔記得今日第一日箍牙戴左兩條橡筋
一激動爆粗就兩條彈到晒自己個嘴
痛撚到我

睇唔到有冇省中人

我3隻都係硬 #

差一場online single match
有冇巴打幫手

尼維特睇數值好慢喎 個個都話佢跑得快

無

巴打好波

最後個球明明唔洗輸

睇真d好似有 有冇人幫下眼

依家少用佢黎射波 你預10球簡單波 可能有1球會錯腳撻Q

買左隻88 figo 扮佢插花好過引

d if跌到咁 個個套現等活動 ？

最尾被你護到空門 打個和啦

2點

無sbc撐住個價
回落返正常水準啫

出左！

gg巴打

打唔打多場？

頭條球員

個球近柱地波好靚

真係sandro

st son

-6㩒得中
仲練緊依d

Sandro lala

DLLM 仲要係OTW黎

依d係抽定sbc

兩閘必入

抽, 隻SON, POGBA同REUS 可以用到END GAME

我都係 無撚用

Cls 勁撚到

好多正野

Ea今年好多新卡搞作 唔洗下下用死戈堆人

ea今年cls

好想要普巴

會升數值？

即係會升？

艾拿杜域

普巴1.5m有就即屌
福仔都正 但400k

隻福仔

sandro

阿奴有愛即做

咁其實出呢堆人係咩意思？

搵錢

希望1m夠打包兩閘

otw
sandro 普巴 福仔 正撚到

咁當然

屌 我做左Reus SBC....

tott係咩黎

team of the tournament?

Tournament of the team

屌 早排先買左86 st son

Draft 4win rewards
今集第一次見到白光

有得升 英超肯定貴到痴線

唉屌
最後都係做唔完maximin

巴打我認得你 top100

果幾隻都不了 要兩閘夠了

屌ea好等錢洗？ 整個新series一堆勁otw

痴線

lala 57萬

Path to glory version 2
Dllm EA我隻普巴Lala即刻跌到含

兩個月之前啦都差唔多 而家唔多識玩新patch

會唔會咁就唔出冬季otw

真。top100巴

入手If pogba最佳時機

葛溫巴
想問下你點set防守
你隻隻人都瘋狂逼我

賣走包皮白蘭斯換佢地先

balanced 5，5

原來呢個就係winter OTW

唔抵
個composure性感到

sandro 60萬
有望1m打包兩閘 終於有真樣

winter唔洗出啦，d轉會咁廢

son 950000

哇屌, 4選1 無限做

買唔切

lala有真樣咩

sor卡面 講錯

隻POGBA肯定貴到癲
而家已經2401能力, 升多幾升排得住TOTY

我入左過百隻otw

ON9先會信炒卡PAGE

EA我決定屌少你一日

。。。屌你

Discard otw 宜家都值18k

不嬲無睇炒卡page
不過未岀新otw 都未灰得晒

留咗2個icon sbc啲pack 得2張廢86

選擇困難症 揀邊隻好

屌好想要隻處lala 得250k cash on hand 加中左隻pepe

第一包四選一

rashford 86好似抵屌個SON

隻阿奴好靚仔好好J

今年如果唔係極鍾意都唔好掂硬吹sbc
太多花款

12隻任選最高82

唔記得報wl
I get my weekend back

仲想有otw? 呢個咪係 冬季應該唔出 咁廢 點引到人抽
呢個隨時包埋winter upgrade

on9 EA換依張垃圾個條件咁難

屌你老味抽得啲平價totw有鬼用咩
要搶多啲1001再累積下

Weekly objective 張demirbay都幾廢 防守又冇 進攻又冇不過免費就算啦

好過無

串撚到

呢三個星期個個星期都有新卡 cls...

而家普金arnautovic Anderson bid到上10000都有人要，但係search max buy now price 3000-4000有貨，每隻淨賺5000up，好過炒if

葛溫巴被ea做

唔知講咩好
gg

伊巴空哂 綠燈燙變痾尿

你買到咪賺

我覺得自己是0

幾時先改走埋原地180度轉身射門呀
假+屈到仆街

都係lazy買家買金，但邊有咁多啊？

綠燈地波同地波finesse 有咩分別？
L1+R1 嗰隻係邊隻，另一隻又點出？

咪亂up啦 5000 buy now都大把貨

一兩個lazy buyer吹到個個都係

4選1原來可以中橙卡

燒曬啲垃圾futmas卡同fb小豆做
當自己中左

地波finesse都可以綠燈
你講緊既係兩種mechanics
綠燈係臨射前禁第二下
地波l1加r1射 地波finesse 要chok左finesse先 (r1＋射）到臨射果下l1同r1一齊禁

who？

到你掃左一堆貨 然後放哂都要1個鐘 話唔定個價會因供應過多急跌 小心蟹

今個weekend league好易打

邊撚個

就係有咁多lazy buyer

兩個禮拜無打wl 唔敢打 驚g1都無

就咁LOW DRIVEN都已經得

竟然有好野

咁樣max price賣多幾隻分分鐘ban 9埋

我都想燒隻垃圾豆

[img]
有冇巴打幫我打Wl 我打返dr輕輕鬆鬆算

燒啦屌 最好時機去說服自己燒

d撚屌鯨魚就收返張圖啦 10年上水曬一次命 曬撚完又潛返水

唔會啦

鯨魚

仲有隻84紅艾撚可以燒

第四包 收貨啦

新普巴係咪仲未有？
唔通出sbc

阿奴杜域係咪受左傷有排都無得踢？

似係斷貨唔係出SBC

你放入隊先哂啦

啲人死hold等改max price

隻 reus 一出 potm 就 92

Sane同Rashford 都無貨
有無咁誇

唔會啦 SBC 會另外開POST

唔係去中國咩佢

多過1m唔買

if都五十幾，呢隻仲要有得升

最慘都係做reus potm堆巴打

如果我打哂可能都可以幫你14w

d人等緊改price range先放
你想1m買到真係冇咩可能

做親都奶野

唔比祭, 又出張 otw

諗起一開GAME 熱山
比人HOLD 起晒 一改PRICE 跌番落黎

係search唔到 因為唔係special

1.5m得唔得？

如果做哂三張已經2m

我覺得都係百六萬 再上有d誇張

有貨la search gold

連成交都無

有

今期啲if

睇下咩價位先

大把

睇下責幾耐嘅姐，black friday同toty期間嗰堆都彈得返上去

張普巴卡面靚到

隻Škriniar 做左意甲SBC 個D 真係喊出黎

好靚

想買son朗 但好貴

真係cls
公平咩

都岀左一段時間
反而reus 嗰堆

都係 REUS 仲要80幾萬

好貴呀

唔急住用咪等下星期一或者二
EA點都放幾個核彈搵新年財既

之前有冇試過一隻人係咁potm
而本身係有otw？
而家咁出法真係撚狗咁撚之前做potm d人

算啦, 都2月, 最多咪中出兩次 potm, 無病無痛應該94姐

tots呢

卡面黨

唔比祭已經撚狗，你依家先知

呢張都會跟tots升？
咁有錢而家買定真係冇死

上年沙拿算唔算

呢個應該唔升，toty 郎出隻 otw 唔升

xmas son唔捨得但好想要87son

我知reus potm冇得祭之前既potm呀

我係問之前有冇試過一個球員係咁potm
而佢本身有otw卡呀

想得個知字姐

屌 第一場打個垃鳩圾都要踢到12碼先贏 我19射13中 佢6射4中 大家都入兩球

唔會

有冇人刷緊weekly個線上單人比賽任？

又有野刷?

用11隻英冠贏5場
送精神黃金球員包

請問下點解今期D IF就會因為咁唔值錢？

有個11個日本仔打SB
依家冇綠燈真係打死人

supply increase

多人開中咪跌價

如果福仔potm 仲邊有人做

用左紫卡400場 諗緊換唔換好

如果普巴呢

想整隊
雷哥 費高 迪高
但迪高係咪真係好撚廢 ?

原來普巴可以入隊 好撚想要

有冇st包皮食評

仆街平時唔見我中

都係中到好野

平過86果張

仲要硬吹 逼我做icon sbc

如果個陣本身唔勁 可以 352 用馬體法國中堅入場打閘
佢打番右閘

咩料 求其抽兩包中兩張

點先可以咁求其

會唔會係咁

屌即中
我要普巴呀

手癢抽左兩pack 25000 用coins抽

雙防中用拜山尼恩定拜山黑哥定尼恩黑哥好

唔會比你引到

頭先都忍住無課俾ea

son同普巴好正

隻SON打CAM好似幾勁

好想抽啊屌
啲卡靚撚到⋯

仆街富者愈富

隻IF Pogba又瞬間升番上60萬

hilton同佐敦囉

呢排都無咩時間玩

隻sandro頭先60萬升到80萬？

係

on9仔先2球買呢隻新普巴

西咸個sbc做唔做得過

英超冇咩揀，緊係做左先

痴撚線 一買一賣即賺廿萬

2球不如買96簡

新屎忽啫

隻福仔60萬仲爆上去

fifa太多曼9 上兩集普巴d特別卡又係貴到痴線

拎黎炒賺到笑

pepe一出headline就入波

用落麻麻
隻86紅卡玩左下半場30分鍾就祭撚左

邊位巴打咁串 贏我兩粒係自己後場玩skill move 的波
本身都唔想發茅鏟你

hazard if 定neymar?

人類總要重覆同樣的錯誤
又125kpack乜都無

100% neymar

Sandro lala 呢隻version 真係穩佔最強左右閘

打到70分鐘隻狗嘔，老婆又沖緊涼，用晒pause清緊嘔吐物比人屌咗2粒

艾拿杜域有冇食評

終於全部全身相
唔洗做意甲sbc

2球真係買TOTY仲好

1.6m budget
打開一人球隊 買bb老馬定st包皮好

死ser？手機入唔到

玩到呀

入到了，唔該ching

禁區頂綠燈射開打4231
轉左patch完全唔識玩
係咪要轉下陣容同踢法？
有無巴打介紹下？咁玩落去好快棄驚

賣88raul，做nakata祭，補十幾萬做crespo,是否不智，求crespo食評，4222拍ibra
利申3m陣d5廢膠

今期隻 swap deulofeu 攞黎做 supersub 入場爆邊路應該幾好

左閘一定係細路勁

想問而家係咪r1綠燈都會成日炒

打draft pick左隻完全唔值600k

Swap deal Juan Jesus 好似好正

課咗900
有兩隻 totw
想死

想夾chem同LM 轉另一隻 有咩好建議？

隻包皮做乜撚

英超果d 超級 overprice

好撚正呀普巴
型到震

利撚好似無法國中場連包皮

唔利記就好易

本身張 if 係大頭相, 同 86 lala 一樣咁柒

屌 做左TPOTM reus勁想死

其實2隻閘都好睇唔好食
lala無乜key stat加特別多
Sandro就都係唔夠mendy勁

普巴200萬 wo

隻86 rashford 600k 都斷貨
睇黎potm 都應該係佢

可以點upgrade

Kante

Potm都會升咩？

唔係會升咩
今朝起身望左眼就返工，冇仔細睇

換邊隻

睇真 d 係計Totw, motm, togs

好似 potm 唔計, 所以potm reus 可以唔駛傷心住

應該冇得升

好心就出d boost 低rating卡嘅新野 比人多d選擇玩 原本都多人用個堆仲出

咪比左 future star 你

除非出多兩張if 先同而家張potm打和

Potm 唔會升佢呢張, 9 成唔會高過你張 90/91

兇多兩張先 90, 佢最新 potm 91

主要睇佢 winter upgrade 會點, 至少金咭會加2-3 點

真樣都無
出d多球迷嘅隊d特別卡仲正 kompany smalling luiz

一起身見到咁多人驚我都驚埋一份

今年ea 算有誠意啦，toty 之後都keep 住出唔同系列嘅卡，唔係鳩出，係真係入到隊。可以比我呢啲買又買唔到，抽又抽唔到toty 嘅普通玩家開心下

利申：非ea 打手

我都係啱啱重新睇返先知, 之前都嬲到死

有錢賺佢有乜所謂

希望 ffs 會降價, 想 400k 入 de ligt

Ok，強烈建議大家做player pick SBC

屌你老母
你啲咁嘅人屎忽撞棍中撚左就扮撚晒野呀支呀左叫人點點點
講撚到好似啲老屎忽講自己舊時幾努力幾努力
但係明明只係死好彩

唔駛咁嬲

尋日用隊全普金卡既打隊icon+flashback隊
炒到佢四球 佢入返我個kepa五球遠射
d貴卡屈遠射玩撚哂

swap deal垃圾到

仲用緊kepa 巴打好遲玩？

睇個款應該無winter upgrade，呢個就當係
呢班全部都係upgrade 熱門，點會出完呢個即up1-2點

Ea愈出得多卡就愈覺得唔課金係正確
玩自己鍾意既球員好過追逐end game卡

出左咁多款卡都冇基沙文

咁先多人課金

新玩ut
有冇ching幫手汁下
得返80k
想買salah or aguero or kdb or eriksen
成日比icon卡屈遠射

Ddg 必換

前面可以等下

追卡仲慘過追名牌 追波鞋

WL新手

想請教下對手入左我1:0之後60分鐘走場係點玩法？雙輸定佢計到1勝？

Nerf左健康射 輸少好多球

6包實測
Lloris Kagawa 國米76左閘 Mendy Smalling 皇馬80右閘

呢個新卡otw嚟？
即係會無咗上年個otw sbc?
無追幾日po

其實你都要中路好空下先會讓到條路出嚟比人遠射入，勁卡只係準確度高d(當大家都㩒到綠燈)，但有堆人喺度嘅話個波都唔會穿得過。

cruyff 91上pele 91算唔算upgrade
定直接上油雞91

定上toty kdb 好煩惱

搶咗成朝Arnautovic同Felix Anderson
啲lazy buyers冇晒了

無錢就買toty

有冇人會做隻阿蘭杜域

龍用住ederson先
之後入aguero/salah/hazard
古天樂有愛？

效果其實一般
但son anderson martial都試過好似麻麻

轉打雙防中先啦
多個人守會好好多

冇乜好用中場
用邊個拍邊爐好

可以用住費甸先

Gueye/ndidi/fred
貴少少既費甸用住先都得

巴打玩意甲啦
你budget夠砌呢隊

Mixed player tradable

兩抽，抽到Gotze, Allison
仲可以用堆垃圾卡換

仆街買咗93亨利，發覺原來幾頓下

終左砌左crespo

唔知係咪蜜月期 頭五場WL 已經亂尻遠射

我期待既入樽式頭鎚齊晒

除左無killer pass 未搵到有咩缺點

有愛應該夠玩到end game

呢隻係今年大伏

hi早晨
自從上年教訓 冇整過icon sbc

本來諗住買95比利， 但係買完得返幾十萬乜都買唔到， 最後試下亨利

我整左兩隻 還可以既 已經少過上年

直頭開game打到宜家未對過Henry

等比利跌返少少 賣撚咗佢算

Same here

明明上年都算勁

賣coin算 幾次綠燈唔入 對面第一時間curve入 打碌撚

巴打 我尋日訓著左 你有冇tg

但係隻人有改過野咩

ibra 已經全面屌打

扲舊錢up 其他如果夠chem

推得慢左好多

Ibra俾人hi一hi都跌

Van der Sar 幾好用, 勁過古圖, 感覺同普金 DDG 同 level

你估今晚仲有冇sbc？應該唔止阿倫杜域一個
依堆人全部都出過1張if，而且近期仲打得唔錯

上年有sbc
同埋朗係lw
今年呢個價買st 係人都揀c朗

價錢差咁多先至同隻普金同level

係愛呀

一定勁過普金ddg
個人覺得勁過togs ddg
用左13場 未派過膠
身高手長 似有落地識接實既古圖

阿奴杜域勁唔勁過ibra

唔會,但我都整左,佢第一張if我開荒果時用左過百場,有愛

上集我成集都用佢 接高波好穩陣 人高但反應快 係好用的

好高速

我到依家仲用緊 回氣隊用

無計, ddg 係勁到 bug 咁

今個月應該都係換呢隻only,另外3隻都麻麻

想請教下cm位應該用邊個好
用過if 普巴同90林伯效果都一般

無用過 togs, toty 版

換呢隻+if亞依拎去做sbc

想問下大家
應否放沙拿再加錢換SIF fabinho?
RW仲有FB Pedro可以代替

咩sbc要呢隻+if亞依

普金fabinho用住先,根杜簡點用

我半身控
其實togs 唔勁過普金好多
但貴20萬都照殺
但留意到ddg手力唔夠咁
成日擋硬ban 明明擋到都彈入

唔係話唔好用咩

呢度好多巴打屌,但事實係我覺得好好用

佢包位落腳都幾準,但唔好亂標波,俾人過左真係未必追得返

我意思係
換呢隻黎玩
另外換埋亞依黎留黎做sbc

ic

btw,應該係otw阿姨先岩

Otw咩
我入game睇同futbin睇都係if咋喎

我搞錯左,係if先岩,以為佢咁好死又好似上個月otw大放送

根杜簡仲衰

呢個陣攻嗰時太少人

大力神if?
好似體力99

大家唔使太擔心

EA邊有咁好死 呢批一定無咁易再出IF

好邪惡 player pick upgrade做上癮

我意思係揸住potm reus嘅人

不了
做一次出隻84sbc肥料
本都蝕埋

你講起都有啲覺
快速反擊又唔夠人，猜猜下啲人上到尼一失控球就俾人打反擊

諗緊toty 迪布尼
不過2m佢勁定icon勁

我仲衰,得隻79波圖st,做一次意思一下收手

做左5次全部垃圾

賭仔命

點會擔心 起碼出多3次if 先追到

做左幾次出埋d廢卡

隻新嘔丹杜域有冇人做左？

今朝好多人話想死

準時用倉底untrade做

if 60k入 跌到25k放
sif60k入 依家又得返50k

準備150k屌隻headliner 咪撚去支那踢波呀

點會去到出多3張先91已經近出tots
邊有依家拎住隻91咁屈 仲應該會變92

用600k買福仔會唔會好on9

續左約啦同西咸

又要十幾萬，窮撚表示痛苦

今個月d swap deal咁弱雞geh

睇定啲等之後有冇有愛SBC再做
今年硬吹係大坑

Reus d特別卡多到

有愛就做啦,唔好諗咁多

90 亨利 有冇食評
打算買返黎in game同ibra雙箭頭

下期r聯可能又出多張啦

我都係 唔係好敢起腳 去到禁區都諗住比要個空哂嘅射
搞到成場無乜點起腳
有冇巴打比d意見

總之我隻93用落就一個字頓

轉陣玩下,4222同412122彈彈波都唔錯

好簡單
入禁區唔洗傳
自己行近啲個龍
禁2格度射落去
唔好手多禁多下就ok

EA係度撚的做左potm reus既人

就係成日手多多禁多下

模組問題
Patch前我打LAM CAM起親腳都入咁滴

係預reus係19入面有10張卡

好彩冇愛

來緊金卡upgrade又多一張,已經9張

我有 但唔玩德甲
諗住下年圍住佢黎砌隊

祝下年有更多reus 夠擺一隊

之前有fd用左七八十萬做90reus 我都勸佢唔好
今朝就見佢屌EA

但唔係大傷收咧啦咩 無得升架啦喎 唔係咩

去技能訓練-進攻情境練下
可以幫你搵返手感

收coins 80萬

進攻情境有冇得換隊 我揀左鏝入面冇5星sm人

marcelo

umm...

？？

100萬買son會唔會好on9

好似係主介面setting到有得改

好想入哂lala sandro

無整futmas都諗住買

Castro已經中左lala

100萬有其他選擇啦下話

點解成個鐘都睇唔到抽pack機率？

呢set球員唔會抵得去邊
因為個價包埋之後會升既因素

L2 R2好似換到人架
鏝咪有馬列斯囉唔係咩

係喎

感謝咁多位巴打嘅解答
樣樣試下先 而家唔多敢打dr
岩先升上d5 轉左patch驚跌翻落去上唔翻黎

吓 有咩好屌
呢張起碼兩個月先追到91啦

巴打 係咪有興趣打WL

買隻icon玩應該開心啲

我得星期日晚先開ps4

訓醒變左恆大卡就玩撚完

巴打我都係d5
有無psn交流打下fdly

如果唔方便嘅話由佢啦

睇錯鍠

出完尋晚個新event
係咪即係無winter upgrade喇

講真
唔通你估佢半年後出potm出到99
就真係等到半年後先做咩
你早一個月做咪早一個月玩囉

而家開始打住WL 等SONY開台

原來你係gundam

好撚難玩

佢地應該以為下張reus會出93

If以為出92

無咩所謂啦又唔係唔比得人知

有d 似番fifa18

玩玩下成隊英超巴西隊
lm rm英超買咩人好

喺冇乜好＋full chem英超前鋒下其實幾想整隻arnautovic

我係489所以用成副身家砌咗隊巴爭美斯
但條中場慢到pk
仲要70幾分鐘成team冇曬氣跟住傳波都收埋皮
而家連輸緊4場

成隊無氣嘅話
係咪ching 你較咗緊迫？

講錯添
岩升上d6先真

棄咗game 諗住抽下包 中撚左隻橙卡Alex Sandro

咁又點撚樣呀
棄左game咪qs囉

我較咗pressure on heavy touch之類嗰個

未打完 想問下點upgrade姐
Salah+hazard 定包皮+lala
想重玩

較balance 或者stay back 啲氣會襟用好多

你兩個方案都唔match 點比較？

有冇巴打有食評？

整sbc reus有咩問題 果張動態又唔會因爲potm而郁

wl extend?
nice

入左根度施打cm cdm

球隊終於有番個中場重心

好好用 真係咩都有

呢個patch 前場真係要4 至 5 腳

shoot power
finishing
composure

stat好緊要 一個轉身已經可以射遠or 近柱

禁區通常已經成村人 再就腳已經死得
禁區頂大膽尻射下 唔少意外收獲

燈已熄 風險大 唔敢搏住

未打完又出post

屌今日心情好差
瘋狂搵人開拖
邊個曬命我屌邊個呀

WL延期

wl做咩又delay

幫大家開個早年

玩場幾場好似玩緊跑online咁

新年流流 出去辦下年貨行下啦

堅？咁就有時間打喇

Ok我try try
但啲人真係好慢
先前踢開踢法係落邊傳禁區頂
俾so9/ rakitic/vidal射
而家綠燈射又廢咗
我嗰隊啲人走位又超慢
已經冇曬計仔
加上自己技術又唔係話真係好好
翼位overlap又突破唔倒入中間
永遠喺邊斬中間 so9又冇頭鎚
又係入唔倒波

剛入game見extend左一日~

我驚一陣人多擠逼搞到我仲燥
好在冇打WL

如果長期都延長1日就好

拎黎平平地夾sandro

不如除咗派彩嗰一個鐘其他都打得啦
真心唔係個個人都可以星期六日打機

agree 反正派彩先係星期四

咁咪即係dr

少人到

Agger 輕鬆左好多

冇罵戰冇派彩係咁上下

好多人買年花

馬列斯唔係must嚟㗎咩

Toty messi

DOWN GRADE左咁

kondog同ben yedder
性價比太高

今星期有延長？

唔係美帝個邊super bowl 邊會extend

HL 福仔定雲拿 都可以FULL CHEM 放狗

正 本來今個week棄
又要打吓

下個位應該換邊個

對面兩球rebound goal，射波省中龍又照入，點守

場場十幾射 單刀乜都有都炒哂 唔撚中龍 做乜尻

推

綠邊係untrade

兩隻rw ge

放狗就華拿
射術高 反應快

間中會扭波就福
好撞d 4星sm

用緊呢對後防 想轉De gea 有無可能高chem d?
依家用艾力臣

Baby 尼維特定92 世三好？

唔夠錢買隻勁前鋒啊

四隻轉toty

pogba 轉 otw

無,一邊vvd,想迪基亞full chem一係西藉中堅,一係英超/icon

我反而想拎1m試prime 尼維特

為左隻De gea 唔用Sliva好似唔抵

希亞路啦 之前都試過咁擺 如果用DDG

換走埋聖卡 草錢整隻雲達沙先

隻arnatovic打cam有冇得諗

琴日比隻prime 打cam屈機
打lm就唔知

尼維特好唔好用

好撚勁

而家冇first time finesse
屌你有first time背住硬ban
好彩唔洗輸姐
一鳩樣

有無人整左艾蘭度域，好似幾平

難玩到 場場1 粒上下
2W3L

睇落去就媽媽地

之前miss 左伊巴，想整過假伊巴

岩岩打條友叫Enoch, 好撚勁

做untrade Nesta 好定買88 Rijkaard好

買黎撚下先

Jjdog9821

其實都似時光倒流番去fifa18
只係冇左禁區頂finesse 多左燒味 多左個綠燈
同埋禁法唔同左既low driven
彈彈波禁區頂牙朗180度拗腰射又重出江湖
隨波

有冇人代打DR
跌到5字頭就黎D8

咩陣

每個禮拜幫我打三場左右 有2000分拎rank3就夠

我記得佢係意大利ICON陣

佢個423用得好勁

sm 重要過上集 點計新patch 都重好玩少少

523

423

以前D 招數無曬
禁區頂DRAG BACK FINENESS

可以試下，我唔勁但鍾意打DR 你TG係咩

Thanks 巴打

咁好記性

middle嗰隻應該會好過prime嗰隻

Baby 打翼 另外兩隻cam

比個方法大家舉報啲買coins狗 打wl見到疑似買coins狗(課金陣)就send email去easports個客服度 得閒就send一封話呢堆人一定有買coins 然後隔半個月左右就會ban ea acct 我之前咁樣舉報左個串柒柒既大學fd 聽到佢比人bam完幾撚爽

用緊middle嗰隻打lam 成日壓入禁區大大力抽網頂 好撚正

用緊好lag既network, 出左橙面等左6,7秒都未甩到個名出黎，一開係最難入隊既位

當收藏算

Fd都舉報 cls

Cruyff 突然上力 勁到

c hing ho ball

真心全能到仆街 4skills 5腳 有速度有氣

想試prime 個張多d, 張卡靚仔好多

呢度都有好多巴打講明自己有買coin

仲要早排咁多人留PSN
EA FAT FAT 過肥年

middle嗰張平啲嘛 同埋in game個樣都係一撚樣架啦

留名睇罵戰

買金都得罪你地

幾時有話得罪我
我又無留/ 加過連登任何人PSN
純粹想睇下有無花生食

基亞連尼好唔好用？

太慢

買coins呢啲唔合規矩既野

用平好多嘅cost去攞到啲resource其實已經唔fair啦，其實冇討論餘地

威啦威啦

又引戰

屌無啦啦出隻阿奴 我隻if係咁跌

呢條撚屌真係博比人屌

我有整ibra但唔記得幾錢，ibra係難夾chem姐，cp值係一定高過arnau，我想整arnau都係想有隻full chem 英超前鋒，唔洗打死一個agger路

其實而家改完版
有冇巴打轉翻玩412122

應該有 不過我仲係4231 有2條邊爆都係易攻D

87包皮定otw mahrez？

而家就包皮啦

順足爆邊 CUT入去 傳地波中間仲殺食

UT post board of directors:
關愛大使:Sam兄
UT界青姐:更多巴
引戰&發洩對像:Gotze
EA打手:猩猩

祝大家wl 同新年快樂

雲拿幾好玩

支持課coin 利申無課

3w3l now 好多爆機陣

唔知買過我coins嗰啲人有冇俾人ban market

2月喇

比人舉報哂

un吹已經赢曬

輸

EA

Gotze覺得Ronnie又有無買coins呢
佢開ser個期已經爆機陣

但係感覺上patch後對爆機陣都好打左
之前焗住出去封健康射更加易比人中出
而家d健康射無咁無腦下 防守成功率都高左

Toty kante勁到 三十碼背住龍無啦啦轟撚入我

現實無咩朋友?條友

有if arnu 同if rashford
arnu好鈍 走位無rashford咁好
係個頭勁過rashford

arnau我覺得唔掂啦
Agility Balance都唔夠 又冇POWER HANDER 頂波又屎又80 又冇彈跳
合黎做咩

成日比隻C朗 頂死
想換左勁D 既中堅了

尋晚8w2l
今日2w8l

如果係咁 問題在於untradable
而唔係今朝出咗咩卡喎

冇乜輸燒味
反而仲會比人有兩三球first time健康射

真係一時時，琴晚一開波5W1L之後打下打下0W5L，今日打又1W1L咁上下咁樣落去，打陣就抖下好d，依家14W12L

報佢，比我地睇下係咪work

尋晚4W4L
依家5W9L

連續N場花式輸波輸到我以為自己送緊Win

試過一場俾佢頂兩粒角球
一球健射
好想換icon cb

唔勁？

我都諗緊做隻 尼少

我未用過 不過只係就咁睇數值比下意見
唔好屌我

尋晚用toty vvd, de gea, prime Rio
都俾隻朗頂死左

rio唔係好頂到波 唔夠硬靜 可能blanc會好d

宜家最佳後防係邊幾隻

你隻blanc勁到
琴晚所有前場被你隻blanc撞死
vvd係隔離打氣

有冇人覺得今個禮拜特別多反cup
打咗9場有2場lead住兩球比人cup 有3場比人lead住2球cup人

Vvd最有用係人地開龍門球 可以頂到個波去人地禁區咁滯 光速反擊

Toty果幾隻=blanc >rio =maldini >rijkaard

Rio 要換blanc 了

varane鐵膽，另外嗰隻就要自己試

兩隻都用過 我覺得rio地面搶係勁過blanc 但空戰實在輸太多 得5成左右 而加咁多伊巴牙朗我覺得好大獲 blanc 長腿叔叔優勢大d

想問好耐
華拉尼贏係邊
見vvd 同佢個價愈嚟愈近

夠全面 同埋天生90pace

又易連 又全面 又快